教育局長楊潤雄十點半會見傳媒！

復課，無事了

Jm9

應該交代返DSE安排啫

會復課

車厘龜噴水啫

提早復課

唔撚想聽依條撚樣9up

出黎清算教師

星期一上堂

政治清算教師

星期一復課
禁止學生戴口罩以免觸犯反蒙面法

g持
限制無口味嘅人唔比入課室
成班學生哥有罩都係學校門口掉哂

没事兒

焗腸
好想返學

宣佈教師可以將教學片放上youtube賺分紅？

復課，等疫情傳開去
達到攬炒極致

提早復課？

學校自行決定停唔停課？

想交波？

宣佈即刻復課，今日要即刻返學

全香港一齊迫車迫巴士迫黨鐵返到公司學校耍迫過
偽政府目的

邊間公司/學校最好人之前放假"返大陸"？
南華？

全香港一齊迫車迫巴士迫黨鐵返到公司學校再迫過
偽政府目的

邊間公司/學校最好人之前放假"返大陸"？
南華？

wfc

好像習近平主席咁講
抗疫已經迎來轉捩點
中國會取得勝利

決定提早復課
邊個戴口罩即係對國家無信心
即係不愛國 要重罰

但我地好像習主席咁講 係依法治國
會比一次機會大家
學生記大過 老師就發警告信

第二次 先會踢出校/涷結教席

疫情受控，復課

佢琴日講過復課日期未定

相信國家 相信中央 肺炎已經受控 下星期全世界返學
另外學費係絕對唔會退 謝謝

無限期！

貼錯？

下星期復課

清算教師

唔見有新聞講

再跌入圈套

大學都開始延遲喎，中小學唔係唔跟掛

有冇02喺度

配合習帝全面復工？

應該講 DSE 安排

有

Year 4 唔洗考 直接拎GPA 4 gard

巴打aim 咩一齊取下暖

原來係真
我呢度落狗屎中
我仲負皮咗層主

想問下隻車厘龜係點解

再咁樣延遲落去，依屆既所有人都知識落後左

冇報jupas 諗住retake畢竟今年經歷太多，個心唔係學業上面

中圈套啦你條仆街

下學年見

咁真係幾激wor

鹿特丹巴你都唔識

1:單日新增萬四宗
2:無限期停課
3:考慮全面封關

2 個鐘內返到, 唔係計缺課!!

諗多左，係推國民教育

信黨 復課

尋日先放風話有信心網上電子教學
應該係再推遲／跟大陸澳門無限期

話俾你聽再延多半個月

老師學生唔可以浪費口罩
戴咗都要除

3月2號復課

不過係2021年

18分真係乜都入唔到 唯有當今年攞個經驗

btw我間學校連準考証都未派

頭先行雷嚇死

Yes

Coronavirus: Hong Kong government to extend school closures, and keep civil servants at home for another week, sources say
- SCMP

hkeaa 3 月幾先派
間間學校都未派啦

復課請學校派口罩

屋企一個都無

佢出嚟點會講封關

柒咗有friend同我吹到其他學校已經攞哂

Edb找老校傾延/取消暑假啦
班高層叫哂老師cancel 暑假booking
否則後果自負啦

大致嘅內容應該係暫時維持3月2號復課，但暑假會推遲半個月

Lm睇焗腸首先遲到半個鐘先啦

有啲學校嘅校長已經出咗通告話會延遲放暑假

樓主係咪 bot 嚟

琴晚先講唔維持
叫我prepare 網上教學

要求學生唔戴口罩返學， 就算戴咗都要除返佢

叫人*
利伸：dser

就算係3月2號復課你都要預備網上教學啦仲有2個禮拜先開學

提你揀咩都好 唔好做教畜
利申：教畜

如果武肺整死咗d學生
D家長會唔會變勇武？

宣佈復課

4. 林特首已經唔存在啦

復課啦，大家一齊死！屌你老母

係提家長避免7月去旅行 未講實

Edb問緊中小幼大老細意見

35*5**(5**)25**5**5**

自己睇返佢琴晚講乜啦
無謂拗

出面個天黑哂~!

有無Live睇 ??

同學各位找個位

考5星星 加碼送口罩？

DSE改期?

搵到了

停課期間要照交學費

最早16/3復課

不早於3月16日復課

不早於3月16復課

延長停課至3月16日

最快3月16復課

3月16
好心唔好擠牙膏啦

算唔算無限期停課

乜鬼嘢係評菇

仲長撚過暑假

停課啦啊啊

成年冇返過學

今年會唔會冇咗暑假用嚟補課

我諗今年啲學生未必有暑假

3月16日 都幾嚴重

正音係咁讀

林奠又中哂圈套

睇下個病毒頂唔頂到夏天

成年停都唔出奇

與其不斷推後日期，不如set 4月

痴撚線既一年

無限加14日

一定延期復課

柒婆：再次引用緊急法推國民教育
心諗：反正你班仆街宜家上唔到街
出黎示威感染嗮攬炒再屌柒你地特殊
時期仲集會
再扮睇唔燃到民意
柒婆心機到你

正音嚟，好似時間其實係讀「時姦」

如果肺炎到暑假都未完就有暑假了

唔封關又話怕影響經濟。
現在全香港學生停課，浪費了人生又怎樣計！！

唔好復課係佢地唯一做既正常既事

家家d口罩存貨去到果刻就清到8899
等攬炒

加埋之前11月個圈套
放左足足成個暑假個長度

而家又要做功課，暑假又無左

淋病鍾意擠牙膏

不如全香港DEFER一年

其實學生幾時開始停課放假？

今年應該無暑假

真

咁你想點?
平心而論大家齊齊返去共享肺炎?

De到下年下學期復課就最fit

唔講DSE。
但照時間，係咪都搞不成？

冇講DSE?

好似農曆新年後未返過，1月25日年初一後。

聽電台係用「不早於」
「不早於」聽落佢會延期
「最快」聽落佢好撚想復課，推學生去死

Set 4月想係推後緊

咁咪封關

呢個政府黎講算早啦

完咗？屌

中小學無乜所謂啦.
最緊要係DSE 會唔會推遲

想dse 前復課
唔想延後dse

唔返學

Dse照考

放棄一代人

1月尾開始新年假

應該遲一星期暑假掛
6月尾至7月中活動全cut變補課
依家放哂風推網上教學，又提人話停課唔等於放假。到時配合埋紅底教聯會吹不應大幅縮減暑假，最尾真係遲一星期就算。教聯會又好似做到野。

直正放棄今次學生比較好

想問下今年考DSE嘅人prefer 方案一定二？

個柒婆肯封先得嫁
而家停課又話浪費人生
腥港人唔好咁矛盾啦

又中圈套

教育局要賠家長機票錢！！！！！

今年睇黎暑假要延後
會唔會有d家長晨早買晒機票旅行

二

二，屌，連樓下都唔敢落。
老實講，咁多日嘅口罩邊到揾？

沙士果時照CE AL

起碼到六月 提早暑假 暑假返學

其實教師有冇人工

班中小學生唔洗諗住放暑假啦

比著我日日係屋企人都癲

橫掂個市唔好, DEFER一年
今年無畢業生唔怕搵唔到工, 考DSE又可以公平少少

二啦
口罩都唔夠用

返工睇唔到直播 方案1同2係咩？

不能墮入停擺圈套

但要同下年既一齊爭

有啦

我補習學生既學校一早講咗縮短復活節假期&遲一個星期放暑假

而家意識再高少少, 無得考唔出奇

大學放風會最少放到3月尾
留名睇永續停課

奶共教師都想放假

唔戴罩咁勇

1 : 中文oral同PE延到五月再考
2 :全部oral取消，DSE延遲四個禮拜開考

想問方案1同2咩黎 無睇直播

不可能
個impact太大了

冇菇呢個讀音

777可能會話：「已經社區爆發，停課已沒有意義」

收你21050 冇書讀

我老師讀左好多年都係讀呢個音

我細佬而家日日開住個Microsoft team 上堂喎

說好的疫情可防可控呢

btw 係咪放得仲耐過03 SARS?

咁咪好正

今年finalyear唔知幾時先完sem有排唔洗搵工

想問班教畜係唔係繼續出糧？爽死了

二！！

而家連口罩都買唔到......無得咁比啦 而家既口罩數目都頂唔到去五月....

仲未決定dse

直接放暑假 全港學生冧班

之後一堆學生而家就網上學
然後暑假又要再補課
即係唔駛放

Correct

復課

你讀Phy chem bio?

要編排個教學內容
停得耐仆硬街

一樣要做野

真心唔明點解有人咁想cancel oral去益曬啲NDS
同埋其他卷比重大咗 都唔一定係好事
所以根本上應該迫佢俾口罩你地去考 而唔係成個oral cancel

再考慮會唔會好d

想知有咩方案

小六冇咗最後一次呈分試

中小學私學直資俾左學費點計, 只講幼稚園.

我都係 連fyp 都唔知點做好 被放棄嘅一代人真係咩都冇晒

評估感覺比較formal 客觀

今年啲同學永續停課

有古呢個讀音，因為前面「評」係第四聲，小稱音變下咪變第一聲嘅「菇」

啲蘇州屎有排執啦應該，啲安排咗嘅活動又要取消，考試個啲又唔知點

但日日home office 一個月返唔夠一星期咁輪更

如果你知03年畢業既人出黎做野既人工係點
你就真係唔會急去搵

一定有啦，無論家長 老師都有

漆驗
時姦

咁係你老師錯
我搵左好多有粵語發迫既字典都係gu2
一係你拎有菇呢個發音既字典說服我

屋企打電話同改教程應該做到傻
本來plan好哂既野要重改
我見啲中小學生都有功課要做要交

但點都唔使日日搞行政野啦

咪又係home office, 係正左ge, 但你估唔使做可以行山咩

暫定3月16日復課，但會按具體情況再檢討復課日期，咁樣會唔會好d?

Defer一年算啦
唔想fg 得8k嘅話

關乜事
班NDS本身都有得揀考返蝗語唔考廣東話

之後嚟緊嗰年更仆街
學生要學嘅嘢唔會少咗

唔好話啲手尾，宜家edb就黎想全民教師做KOL網上直播教學架啦

永續停課

點解唔一個一個星期咁延長

On9仔

其實好老實講
復課同dse唔係互相矛盾咩
依家dse成日話要減低風險
但係如果考期期間又同時復課
咁咪又無課室提供 又人超多

香港根本無前途

你個字典寫咩音：「間」

多兩三倍workload整係打電話都口乾

大學回水

學校: 自修ch.X

讀時姦唔代表評菇係岩

沙士果陣 班主任解黎屋企搵我
仲要我比老竇聽

日日打電話
又要諗網上學習教材
做校務處又要接多N倍家長電話

畀你自修完，結果會喺測考反映返出嚟

大學回水丫
大學回水丫
大學回水丫

凡事留一線日後好相見啊同學

3000蚊茶記

Hku都3月尾先復課啦 中小學3月中復課

03 個時 3月放到5月好似係

當年我有個frd grad出黎冇辦法要養家焗住食香港良心顧主個共度時姦價
得3k人工
幾年後到我畢業出黎fresh grad個價仲高過佢已有幾年經驗既價

係囉，唔回水正仆街
上個sem又係咁

屌佢老母人地澳門封關再一早講明無限期延後開學,
香港呢條冚家產呢就驚你地唔返學會死咁

共度時艱(姦)就聽過

以為2月尾先公佈

除非專科要實習，水泡科建議video class完sem算，唔好defer阻住搵工

我比較擔心上面嗰班迷途小羔羊仲期待緊方案二

放暑假

老實講，我中學嘅時候教開中文啊文學嘅老師都係讀菇

email好似無提三月尾中文口試

巴打介唔介意講吓自己宜家咩grade?同埋宜家溫書仲趕得切，人生係你自己行嫁，就算光復香港都唔會有人肯為左你自己嘅前程負責連登CC台最多講句加油，但係你唔好好考好呢個試個成績影響你一世唔好灰啦，加油俾心機

The HKEAA and Education Bureau will closely monitor and assess the situation of the Novel Coronavirus infections. If the situation persists or is getting worse, we will decide in late February if it is necessary to postpone the HKDSE written examinations for four weeks, i.e. from 24 April to 25 May and cancel the speaking examinations and some or all of the practical examinations. The HKEAA will strive to release the HKDSE examination results within July 2020 and will announce further details as soon as possible. 第四段

97年詛咒
freshgrad 反送中+中國肺炎

學校邊一區?
唔使講邊間!

上左岸但take 左科elective
想方案二
公共圖書館休館 搵唔齊pastpaper

討論係咁架啦,我拎野支持自己說法,你又拎你既野支持自己說法
之後越辨越明,岩果個就分享知識,錯果個就更正到自己,旁觀既就學多樣野
錯果個唔會俾人笑佢無知,識果個又唔會串柒柒
又話要學鬼佬思想,依家連基本討論方法都做唔到

一個就話老師咁講,一個就話時姦倒推評菇係岩
好似上面有人提評係四聲所以會估會轉,呢D咪言之有物可以討論

我有frd做老師 佢哋話日日係屋企煲劇/出街但又照出糧好爽啫

屌你老母

大學幾時回水
屌你老母

大學幾時回水
屌你老母

大學幾時回水
屌你老母

大學幾時回水

都要做架，好似話要拍片講故事，普通話堂個啲

考評局有本事喺3月尾之前搵到一千萬個口罩咪3月開學lor

學生多得呢d老師唔少

復課同dse互相矛盾

唔洗咁多 一半就夠

簽左一個星期先得三萬幾，
唔怪得美國話供藥比香港機會微啦~
你地都冇出力要美國幫手抗疫！
想we shall overcome，快D同我簽左佢！

//要向美國求救解藥🥺
快點簽和傳，電郵確認！

________________________________________
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)專家來香港支援聯署:

班課外活動導師 食曬屎呢

學費, 校車費等, 全部冇講點資助.

普通話？

你喺未盲咗

平機個啲咪一早買好曬

今年應該無暑假

我估教育局會連埋復活一齊放 然後成個下學期推遲

跨境生潛在風險解決唔到 口罩消毒液又係問題

其實根本上兩個方案都係搵今年嘅考生笨
方案一咁早開考同謀殺班考生冇分別
方案二取消oral 加重其他paper嘅weighting 都係唔fair

btw 今年year 1嘅人都好慘 爛GPA已成定局
year 4嘅97小朋友仲慘 一grad就連工都搵唔到

同樣問題你可以問想問班公務員係唔係繼續出糧？爽死了

教畜唔使home office 咩你估

點都輕鬆過平日教書啦

98年

準考証都未有啊

學都未返你點會有

老師好多要返去出功課
只不過唔係返足鐘

Phy chem econ
Bio 不了

吓，仲辛苦過平時，要拍片教書又剪片又set機又Facebook live

變咗做streamer

停課是否墮入圈套

咁多粒星
想取下暖都取唔到
唔同層次

取消暑假會唔會暴動

巴打入U想讀咩?

Explain everything 啦

仲fb live? Zoom 啦

其實睇學校，有d校長要老師跟足上堂時間live，日日要功課，有d校長叫老師加油啦自己諗下停課做乜
變咗有d老師仲多嘢做過平時，有d老hea爆
不過不嬲教育界都係靠老師自律，返唔返工都一樣有人做死有人hea爆
反而我覺得d學生難得咁長時間喺屋企，鼓勵下佢哋讀多啲書，寫d閱讀報告，比時間佢哋煲下英文劇，好過日日咁密集上堂
利申：教band 3 maths
試過直播上堂但係效果好差，又多雜音，個Network又唔穩定，就轉返拍片，但係我都覺得效果唔理想，但係老細又要我拍

唔會啦，因為唔會取消暑期，我估8月頭放